邊度有高質西餅食？

連鎖除外

你屋企樓下間麵包舖

美心

連鎖唔比高質？

其實東海堂都已經唔錯
就算講到cova 咪又係連鎖

真心覺得唔錯，又唔貴
上個月滙豐信用咭 promote 有半價，抵到爛

其他廿幾蚊一個既西餅又唔覺得值

係

Fine food

拿破崙